香港日式超市d日本蛋可唔可以生食？

冇話唔得

只可以食一次

可以

有d 寫明可以生食

但好貴30蚊4粒

生蛋打邊爐一流

清湯/壽喜燒湯底
d牛肉掂D生蛋真係無敵
完全特顯到牛同蛋既香味

食過返唔到轉頭
依家覺得傳統港式火鍋既食法又油又咸
咩沙爹,麻辣湯底真係同屎水冇分別

無話唔得架
最多咪痾同死

有無royal級？